今晚感覺又去返612前一晚

香港人加油

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

改左做反抗喇

係有全民憤怒嗰種感覺